白票焦土撚搞到姚輸左又唔認

叫完人投白票
姚輸左啦
又話冇咁大影響
最後又推個波比其他人
定係諗住下次補選又想用同一招？
所以死口唔認錯

你講到白票焦土撚咁大勢力搞到輸左唔係應該諗計拉攏佢地咩

都輸左響度屌有撚用